美巴喘定，今日低位放咗港啲Ching慘慘

美巴喘定，今日低位放咗港啲Ching慘慘